【移民他鄉夢碎】306萬投資移民葡萄牙 50個中國家庭被呃3.5億港元

近年有不少港人搞移民，但英美門檻高，不少人選擇移民葡萄牙，因葡國推出「黃金簽證」(Golden visa)，只要投資50萬歐元在當地買現樓，又或35萬歐元在當地重建項目，則可以「1+2+2」在葡萄牙居住，只要通過葡國語文測試，便可入籍葡萄牙。據葡萄牙傳媒報道，約50個中國家庭因為辦理「黃金簽證」，被中介公司騙取4,000萬歐元（約3.5億港元），目前向葡萄牙政府聯合起訴該移民中介公司。

「黃金簽證」是葡萄牙於2012年推出的投資移民方法。據報道指，今次投訴涉及一間名為POAO II的中介公司。有受害者指，於14至17年期間，約有50個中國家庭投資了「黃金簽證」項目，但買賣合約分別以中文及葡萄牙文撰寫，不過在中文及葡萄牙文合約上提及所購買的物業種類則有差異。

該受害者指，中文合約寫所購買的物業為「商店」，但葡萄牙文則寫上「倉庫」，他指，如果得知合約所指的是倉庫，他不會進行投資。

另一名投資者亦指自己受騙，因為他以為所投資的物業是鄰近里斯本，並位於知名商場的商店，而非位於偏遠地區的倉庫。

有成功取得「黃金簽證」的港人表示，在葡萄牙投資物業必須經有信譽的律師代辦，合約必須寫上英文，方便投資者細閱條款，而在葡萄牙可投資首都里斯本市中心一帶項目較為穩陣，回報率約有4厘。

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

歡迎分享

比自己人呃

做咩移民 唔係好愛國咩

抵撚死 垃圾蝗蟲